打過GTA都知衝狗屋會5星

千奇唔好衝 會白費心機
看門狗可以合理咬人架

正確

推呀 求下大家要理智

有無6星架?